沙嗲牛麵邊間好食？

之前新x期推介過8間 但覺得佢地推介既野都係宣傳成分多
想睇下大家有冇推介？請出蕉

大角咀有一間冰室 佢既沙嗲牛麵好濃郁

小巴站隔離嗰間？係幾好味，不過有時咸左啲

金園以前食好味，依家唔知啦

元朗永順

好難食, 琴日食過 狗也不屌

碌幾碌掉啲野落去既垃圾都會分到好唔好食

隔離間新華

四季唔錯
牛肉自己手打
沙嗲醬自己研發

食得出

狗都唔食 但你食過
代表咩

唔太掂

而家好多地方個麵底麵難食咗好多

怕左新x期～希望唔好推介到我樓下嗰間。

呢個真 有d餐廳仲要煮到個面淋到仆街 真係狗也不屌

長洲通記

巴打識貨配埋個芝士炒蛋 真係諗起都扯扯地

翠林園 由細食到大

中環新香園

白田上邨 合記

新華

堅尼地城祥香園 正撚到 成日都食佢特餐
不過個人覺得米好食過麵

我發覺香港地個沙牛面好好食

新華世界第一！！

你地幾耐冇去？

要撞師父手神

翠華